極環保方案（環保撚入）

極支持環保既人，以下提供一些好計俾你：

1.由自己家庭做起一世都唔去外地旅遊，減少燃料、一次性用品既消耗
2. 本地無法自己生產薯仔、雞、牛肉既全部唔俾有快餐店，唔洗再搞咩空運美國薯仔同食咁多又唔健康又係肉既快餐
3. 要逐步減少使用汽車，要政府逐步規範全城既人只可以用單車或者步行或者游水既方式出行。

唔俾用一次性杯同膠管呢d，曬撚氣啦！

個人做到第一點或者忍到至少一年唔買新衫褲鞋襪再同人講環保

環保撚表示舊衫褲塞唔到入海龜個鼻不了

集體自殺算啦 搞咁多野

好似睇戲睇漫畫動畫D痴線佬思維咁
將人類滅絕咁就環保曬又保護到地球

配合大愛環保撚思想，咪等佢地覺得唔用膠飲管就做左好撚多野，其實作用根本好微

講得都幾啱
有啲環保撚只係想自我感覺良好
覺得唔用飲管 就做咗自己個份 就覺得已經贖咗罪